係呀，又屌你呀，有人唔做做軍狗！

白俄羅斯過萬民眾遊行到獨立廣場一帶，十多名配備盾牌和警棍的士兵守在議會門外，他們擱下盾牌，沒有驅散聚集的人，獲現場人士鼓掌致意。

站在人民的一方，這便是軍人的尊嚴。
"You have to protect us but not to beat."

#StandwithBelarus #FreeBelarus #StandWithHongKong #freehongkong #白俄羅斯 #獨裁 #極權 #大選舞弊 #反抗暴政

香港差佬
屌你老母

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去

push